有冇伙記覺得籃球呢樣運動真係好on9?

下下都
幾十：幾十噉
不如一球一萬分啦

侵仔加入咗波台

網球

Yes
知唔撚知咩叫物以罕為貴

樓豬好波

運動?

十卜ching

Ching Ho ball

Sor 講錯

唔係波台都噉諗 就證明籃球真係好on9

yes agree
利申打緊籃球覆你

Foul !!

足球場好多養生中坑足球

check ball

人地唔駛靠冷氣吊命

No check forever!!!

check乜鳩啊 打你就打喇

打籃球啲人硬係要成身裝備

加防禦力，你識啲咩鴉

明明運動量又唔係大
開衡個冷氣

我間玩具房都開冷氣

精警